[扮工動物園] 夏日動感啦啦啦之星期三

好熱

香媽早
今日已經著得好清涼
仲係屋企

一到夏季氣勢升高~~~

[img]圖呢[/img]

早晨 食緊早餐

邊個係樣衰跳跳虎

pm you

食完 準備上路

已經返左公司一個鐘
仲係懶懶散散
喵

received with thanks

親, 係正常

老細一日未返一日唔做野

大貓貓
今日請假

泊露天部車熱到地獄咁

你就好

諗諗下, 其實好似係火熱動感啦啦啦喎~

睇完delete呀

Pat pat幾成熟

唔好 我寧願返工
今日有野做先請假

咁睇唔開

唔緊要，黎緊幾個月好多機會用到呢個標題

係，是旦

請假做咩~

這個夏季鬥志力似刀~~

好想唱k 呀呀呀呀呀

原創+分

月尾乞

些牙

today 餐強治

人生大事

月租平幾百

原來歌黎

跳跳虎唔會出賣我嘅

flap flap flap

第幾層?

近唔近屋企

腿蛋治

me 呢?

又抽

medium rare~

跳跳虎成日唱我呀爺年代歌

重覆會好悶

起碼隔兩個星期先啦

算近

是是旦旦

Pm you

炎熱並未後退高溫到跳起
來吧撞撞運氣不必說道理

我淨係些牙比朋友

咁都好啲
我朋友泊勁遠

落仔

溫度升幾十

睇錯你，以後唔send丁圖

(A)他鄉遇故知
(B)金榜題名時
(C)洞房花燭夜

1. A
2. B
3. C
4. why not both

你中學畢業未

蓉

巴打勝似朋友 些牙plz

today返11

腿只食parmaham

麥包, 麥皮, yogurt, 香蕉

錯了 係生仔
琴晚一直訓唔好，今朝發現好似有啲羊水
所以一早食早餐，宜家call uber去瑪嘉烈

delete you?

全部都錯

原來躍動的心感覺同一樣~
誰若想歌唱放心唱~~
要開夠六~千~~場~~~~~~~~~~~~

啦啦啦啦啦啦~ 啦啦啦啦啦啦~
啦啦啦啦啦啦~~

我決定要考返張cert
要搵下source先
喵

補習社補英文要搵張英
補底褲應該搵你亞媽
補習社教畫o野搵曾灶財
做乜補品要問陳惠敏

well noted

親, 交換J(給)

咩cert

放幾?

冗員又開工鳥

各位好我又返黎喇

坐車去攞車

幫你分擔咁啲~

呢個真

識 del 就梗係直接扑啦

收8

而家仲未落床

呀東 返新工？

健身教練?

咩嚟

好似行10-15分鐘 係咪可接受？

最近重溫緊封神榜

冗員只會扮工

丼!!!

我都仲好想瞓多陣~

返替工返一星期咋 替工正苦外判茶水阿姐
Hea中hea既hea

我尋日睇左夏美的螢火蟲 架純bb好正

唔該幫我洗洗隻杯~~ (繞腳)

我呢?

畢左業 但真係未聽過

我pm你咪得囉

1999

G奶

acsm d cert
體適能嗰d
喵

記住入到產房selfie

人黎呀, 走犯呀

叻叻豬
喵

咩cert?

都係膠膠好~

呀冬!

Print 個email就變左第5頁

蕉皮你食ok?

今朝7點send左比你啦

自己洗 阿姐我淨係洗開會d茶杯

扑野我有經驗 選一周最後那天

睇下幾時開夠度數
希望你地放工前生到

未聽過

改左名既！

我再加快啲

你健身你食~

完全可以 你拎埋我果份

東！

未

哩首終於識

呢首都係歌黎

點解我個腦無咗聲

跳跳虎
生於1950年

工作就是扮工作

劉浩龍

我都改左名

好波ching

字伸撚
新界將軍澳人也

吳浩康先係

唔識

唔健康

自膠

再見了 我的寵愛 誰願接受這種意外

考完可唔可以做me 私人教練

唱左2日k

it"s magic!

如滄海深處埋藏著遺豬

開live

你讚我天生可愛
不願看著我離開

因為唔可以違反商品說明條例, 所以要照實講

你增肥你食~

濕了便吹一吹 愛情由它去

球

日日都好想唱

飛左邊個honey

深夜裡 將一起暗戀的她
互傾訴 不應關閉咀巴
遭遇也 會近似 將苦訴吧
莫於孤清裡自憐自掛

聽過啦掛?

蕉皮我用開嚟踩嘅~

你係識紅字jei

Okay!叫護士姐姐揸機

Tigger 若寂寥地出生在1874~~~~

早餐時間

呢首識喇

吳浩康呀, 衝出黎柒

像我這般深愛他~
心裡只得一個他~
他偏卻~ 太傲氣~見面也不多說話~~

邊粒字

我食梳打餅

我飲歌

仲要食燒賣

走甜醬

生時，有大虎若鵠，跳鳴室上，因以為名

咪自膠咗

趕唔切食早餐？

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

後面已經唔識背

是咪岸die爺呀

新人留名

朝早無野食

btw, 咁樣好啲~

新人自貼是常識吧

腸粉點走甜醬呀

嘩絲打呀

伸出走廊

通常無買早餐先食餅

yes
利申 貼左

返工前買個包，唔好餓親

買mario kart 未

要麻醬

叫護士打斜影

多豉油多麻醬, 辣醬邊上

無買嘢

將補習社套落深夜裡再唱一次

d人話我唱歌似eason爛晒聲果陣

薯蓉!!!! give me 5!!!

三七面

能挽蕉三百斤, 學射於周公

唔啱音嘅清

又肉球?你經理假扮, 呃我唔到既

成日都唔食早餐
等3點lunch

唱歌走音走到可以玩超級無敵估歌仔先正~

咩歌嚟㗎

無

竟然唔識

歌詞好騎呢

用普通過唱下

食唔到辣
樓下辣椒醬辣到hihi

唔好做d 無謂野

我知~一雙手只要握成拳頭~~
能捱下去哪怕我面容極蒼白拒絕疲累~~
追~追不到也得追~~成就最渺小的壯舉~~~~

呢到巧多歌手

可唔可以插首忘盡心中情

你唱到走左音

唔加辣都得~~總之要多麻醬

這些機會...
between, 6月13-15free, 邊個唱k

ok ar幾好

可以，有d大少少既屋苑都要行十幾分鐘

10分鐘以下叫近

我

50年代表示唔識

咁我可以玩超級無敵估歌仔

算吧啦施主

你屋企?ok ar

野食加48

擇日失戀

一丫呀葉~~~輕嗯舟嗚嗚去~~~~~~
人嗯隔~萬呀重~山er~ er er er er er~~~~~~~~~

唔計時? 包唔包食? 連加一?

不在香港

可以唱到第二朝5點9
唔包 食+48 係劣食自助餐
加埋一 210

我返黎喇~

包2杯野飲

Yo 早晨

人黎呀~~~走犯呀~~~~~~

北角Neway

以前叫酒食埋野通頂都係3xx.....

好很細 但有switch

衰婆~

星期六睇左無買到
睇完諗諗下都係唔買
好似無乜時間玩
驚自己又3分鐘熱度
玩兩玩又掉係到
再出pkm就買

我講錯d咩

後數~

吳浩康定林奕咩（好似係）

辛苦工

無呀

天色很好 本應值得你伴我巡遊

我見你地兩個都

林奕匡

搬搬抬抬都辛苦, 我唔忍心見到你咁

那種交流曖昧也曾有美麗時候

好sweet呀跳跳虎

辛苦幾個鐘

跟隊

me 巧like雞容

你心邪就心邪啦

咁嚴？！

可能琴日紅日
好貴呀屌

做雞也要付出勞力, 不用分得那麼仔細

幾鐘意睇佢concert，會上youtube loop片

安徒生躺著也中槍

不過唱5個鐘唔夠喉

me too

我夠呀
唱到無氣

我三個鐘已經無氣

青苔啲fd

好想再唱k

親, 約嗎

我琴晚又自己剪頭髮
又變左傻仔

圖

櫻桃小柒子(樣衰）

我成日都自己剪執陰

試過錯手剪到露眉

約

以前都試過
不過而家分開2層頭髮剪
出事情況少左

你剪咩陰？齊？

係呀
齊陰

dislike

me too
成日留留下會又長又短

之前想淘個剪齊陰嘅工具落黎

不過要成日修剪頭髮

Mk妹係咁架啦

前幾年試過留斜陰
發現都係齊陰先襯

係咪粉紅色個舊？
好難用

Same here

咁咪幾好 雖然其實我覺得摺都無所謂

你係咪都係額高？
我同事留齊陰都係額高
我額勁高

我心中既理想mk妹係斜陰既

自問把聲太難聽

我細個都成日自己剪 好過癮

好似係呀
夾住剪

睇左 wonder woman

女好靚，劇情膠

試過錯手剪到好碎

宜家無陰
長期露眉
有心動想剪陰

我額算ok高呀 但係我all back都ok 唔會好怪
夏天多數出出下街都會變all back

試過
之後用夾夾做斜陰

come on james

近年marvel片一般
但成日都入場睇x man

七仔唔比返咁少下嘛

我淨係會係屋企先夾起
出街長帶帽

好樣衰 朝早訓醒一堆草

我條眉好粗
唔識修

我幾用左一下
已經扔開左

我潛一陣先
突然好多野做

DC 來

marvel 下套睇失敗的人

做陣野就十幾頁
唔追lu~

會
一除勁臭

返到去
深潛到1剛

撈亂了

爭啲笑出聲

涼齊陰

發唔發覺D人既陰係斜既好低B

平丼堅把聲都難聽

都係果D 架啦

D野食黎哂先話唔要果D都好低B

我不喜歡帶帽

wonder woman 有條隙, 她戴 wonder bra~~~~

猶如流星更改方向~

你邊個女朋友咁浪費

扮有野做

早晨

關刀眉?

喂你話新人但幾十頁先出2句聲
你想點先

相呢

女人all back

so sweet

聖誕老人眉

人唔笑....

不要不要假設我知道
一切一切也都是為我而做
為何這麼偉大如此感覺不到

多左d飯

追唔切呀
香妹用大湯碗咪得囉

一粒之嘛

新會然

香妹個頭未有咁大個

有啲緊張 瘋狂肚痾

Cup得落就得

啲女比你食哂

難離難捨
想抱緊些

邊間？

其實係咩事

茫茫人生~~~
sorry 走左音

做咩入佢數

呢隻係我第一首聽e神既歌

小寶寶~食mum mum
飯仔mum mum~虎叔餵到
食過長大~大個無壞~
飯仔mum mum~~~un 咕~~~~~~

唔想搵佢埋呀

我好鐘意呢首歌, 完全係me 心聲

我諗起呀哥以前會將啲兒歌改粗口歌詞tum佢個仔訓教

日日返黎上網訓教都有得加人工

但明明係佢有份

跳制乂堅系

有無歌詞

DLLM

明月光 為何又照地堂

唔走喇？

肉球又加人工請食飯呢度開始接受報名

我都應該會

經理幾時請食飯

知你威啦

無升職

雖然佢成日中出即飛 但係我無同佢啪過

都唔係到吹水

佢份人講野好低b

女英雄來講佢堅靚，身材又好

黑寡婦？尾燈都追唔到

黑寡婦都老啦

上喇上喇~~~
唔做野都上~!

今日無飯帶~~仲未諗到晏晝食咩好

我又開始痛
唔知食咩好，附近無咩選擇

Yum yum

原來係仔
我換定Thomas 比你仔仔

去foodcourt

打錯SOR

我成日比人話細個係鴨

薯條

正正包場係foodcourt

行去食時新

港島東行去食時新

費時行咁遠 無胃口

我係紅磡

虎哥得嘅

poly 飯堂，而家好似要學生證入？

要

你囉

咩都唔想食
不過今朝痾太多次，宜家開始餓

咩相？

飲寶礦力

前日晚餐

calling 豬豬~calling 豬豬~

排埋出大海啦已經

一陣搵下7仔

痾完係要飲寶礦力, 唔係一定腳軟

豬豬
我好掛住你

我的腳仔很硬

我發覺我私底下真係唔多識同人溝通
原來我份人都幾悶，但我啲朋友成日話我好搞笑

你豬道我在等你嗎~~~

可能面對面又唔同呢

邊隻?

試下傾計睇過

我男神都係咁

我愛你 愛著你
就像餃子愛豬豬

唔出聲

子華？

同你已經無計傾

肉球?

I Don't wanna close my eyes
I Don't wanna fall asleep
'Cause I'd miss you baby
And I don't wanna miss a thing

係我男神~~
唔是男神

ok fine
樣衰真係咁大影響

松露唔見左人呀~!!!
唔好扮忙喎

靚仔仲大鑊呀

I'm back

Welcome

經理又潛水

歡迎兩位

一話請食飯就潛了

夠鐘食飯
一陣又要見客
睇黎五點先可以再上水

笑左

好撚忙

個仔未出世已經忙緊下個

佢每15秒一個
Btw,肉球其實係我爸爸

Mos Burger

去左車場入卡
熱撚死

31度

大交合d 野真係信唔過

忙住訓教

你加我地咪得囉

廁所有人播緊瀟灑走一回

夜夜痴纏

理想同現實

晌邊

富貴

過客沖沖

原來一點都未到

已經食飽

食3點

眠一眠先

食飽 眼瞓

差人做野洗你教

今朝最後無買早餐？

最好食早餐 好似虎哥咁食健康

最後有買野食
仲用左學生證有優惠

早餐一定要食
下次買定啲蕉擺公司 醫肚

是我太懶
唔想煮

好懷念 學生價 好耐無用過

你地有無睇過viutv嘅全職媽媽放大假呀？

I know that feel
想順便問虎哥食邊隻yogurt

突然用返都覺得好奇妙

有呀

唔睇電視的

洗咩煮, 即食麥皮, 蕉, YOGURT

有

其實朝早食條蕉已經夠 再加多杯奶

我要增肌呀

烚蛋加蕉 同埋全脂奶

麥皮都好多蛋白質, 麥包都係, yogurt都有好多, nuts 都要食, 全脂奶係增脂唔係增肌

大家早晨

虎哥應該係大隻仔黎
一拳打死人戈啲黎

早

早晨~~

今日好似仲未見過張開西?

嘩正野

仲早？

戰狼300

東海都ok

士多啤梨好甜

咁我會揀B喎
喵

我去左釘耳
好靚
喵

[img]圖片網址[/img]

係幾好食

上次個on9仔同事lastday都係買東海堂
佢買個個蜜瓜卷好難食

佢地又話呢舊貴啲架 食過好食⋯⋯
我食完覺得好難食

咁快

我今晚仲食牛角
肥死我

蜜瓜系列
佢最平

喬麥麵~生果~SALAD~~

剛剛先訓醒

公司卡有折 但未食過
等你食評

幾時收工呀
成日覺得聽日係星期六放假
其實重有大把野做

ggcup

生唔到
準備返工

生乜

燒牛

無錯

後日先有得放

你去環吹個post

放題牛角

搬去邊